出世到呢家你做過最後悔嘅決定係乜？

我係同初戀講分手
到呢家都無一個人再比到果種感覺我
之後拍過又曖昩過幾個人之後
我先發現原來我最想要嘅係邊個

拍緊拖嘅巴絲唔好咁易放手呀

利申：叫完春 聽日又要開工

完全明白嗰種失去左
永遠都搵唔返嘅感覺
覺得自己一直搵代替品

我都係
做左次衰人
之後都唔敢咁快一齊

我同我細妹相差唔大
由細到大打架打到大
通常打完1粒鐘就好番
不過有次打打下 太嬲
出拳打中佢塊面
佢嬲到痴線
依家佢去左留學 差唔多2年無傾計
早知出腳算 唉

太多了

放棄咗一啲興趣班 覺得如果繼續落去應該有啲成就

咁你做乜分手？

出世

係老母個閪必出黎

其實你依加wtsapp 佢已經無野 再拖落去 第時會後悔
大家都會後悔

讀工程

+1

中學六年都剪咗個TB頭

廿年前遊太快

我真係好嬲
咁樣啫係代表啲咩？
知唔知我訓醒淨係見到你Del左我
你有無問過我一句，有無關心過我一次？

我無其他方法可以搵到你
但我知你一定睇到呢個回覆
今次真係算啦，我真係好唔開心
我都無野好講

我想收翻我上面打嘅嘢

Sorry 其實係我無考慮你
我都唔知你訓醒睇到果陣係咩心情
可能你都唔開心你都好嬲好無奈
無好好考慮你果個係我，講錯嘢嘅係我
對唔住，真係對唔住
好啦，你自己記住頭痛記得食藥就得啦，唔好成日打機打到咁夜啦

可唔可以應我一句
就當我求下你
比個機會我解釋
好唔好

用tg講
唔好打上黎

我無左你TG